一個人去邊行好？

諗唔到有乜地方好去
巴打們幫幫手

屯門碼頭